［轟］ 西布朗 對 車路士

快入佢2粒啦車仔

西......西...西布朗

哥斯達

哥狗廢撚到

百屌哥狗

哥狗正垃圾

真係頂你個肺 睇哥狗都火
同佢同隊真係唔知點踢

哥狗躪

閪波閪時間閪布朗

屌切尔閪

上呀!

西波

哥狗閪d定球證閪d

傷夠未呀dllm

WHY NOT BOTH

換蘇馬落場誇張插花都無咁嬲

球證

Why not

吹乜鳩

換金章救世啦

深夜眼瞓睇哥狗真係好撚折磨

躁底

Ayi plz

肯換未啊屌 又儲積分

車仔無鳩用 換走狗達 入安帝轉玩假鳩插算鳩數啦

贏波要等奇蹟

真係和味濃

世三

無人換呀

大家期待既舊post終於推爆

車贏波我用電鋸割包皮

跳樓

Kante換柏度, 推法比上1格啦

安仔呢 呀姨

azp好似好累咁

肯換人未

換安啦
我覺得換happy玩燒味都好過睇佢斷

求吓你贏撚埋佢
星期二要考試呀

電鑽通屎眼

me tmr

摩西出波 大大聲叫左個靚字
一諗到前面係哥狗就收返

睇happy輕鬆插花好過

70喇屌仲唔換

夏殺射左佢無咁嬲

呢2個係垃圾時間先換

其實佢真係扭得好撚好笑

睇沙皮踢波真係

哥狗啲傳波啊

0:0完

咪再傳比哥屎逹 自己射全部

哇屌

換亞衣 安救世未

又無手球

平安鐘

Azp

好撚彩

又斷

又唔吹啊？

換人未？

又手球唔撚吹

azp

又手球唔吹俾人反擊

3handball

電欺搞乜啊

屌你球證

嘩屌你

干地我屌你老母
沙皮我屌你老母

咁都唔吹？

Azp勁撚到 食哂朗當個位

干地個樣

四隻手吹咩

咁都唔吹

雷斯又上腦 屌你老母

一分都冇

差啲變獌狗果球

垃圾球證

想知係咪打緊nba

真係唔撚吹對面手球架喎
3球啦屌你老母

屌你老母 nba呀而家

Wa 屌今場 平安鐘爆了

跟

3個手球冇吹我屌你老母

Ake: 執雞有一手
Terry: 熱血死球加成
Zouma: 彈跳力驚人

屌

屌個球證 買撚左西布朗？ 手球3次都唔撚吹 屌

車入到波我仆街食屎含撚

咁撚快標做咩

後防賴屎喇

Happy扭波王

屌你4條友夾一個 洗唔洗呀

加多件
球證我屌你老母

依家係足球唔撚係欖球呀屌你

三個mark一個想點

如果呢球電欺換咗雞囂一定成版都屌

好撚驚呀

吉到

我覺得happy自從傷完好似成日就住踢

條後防亂撚到

差d尾袋收皮

入夠兩粒

不如試下用手擲個波入網試下會唔會吹

差啲輸埋
哥狗幾時死

爭啲

平安鍾

哇
咁樣踢歐聯可以輸幾多球

平安鐘禁爆啦
屌

賴屎喇

爭少少

條防線鳩到

差小小輸撚埋

嚇撚死

真心要換人啦

雷斯派撚完膠未

得azp係正常

21射4中

撳爆平安鍾
出金章安啦屌

條後防開始發夢

屌 死班人翁埋一堆

後防唔集中
等輸

車贏波我請大家食天津飯

法比慢 唔掂
換韋利安同簡迪出黎

西波朗完全係摩狗隻踢法

對面D防反越黎越似樣

沙皮係去中超好快d去 有價有市

W22 B23 IN

簡迪傷左

去出醜

AZP今日唉

唔輸波都偷笑

呀姨

Ayi

啊衣啊

架大巴真係痴撚線

禁區頂控波可唔可以醒神d

嘩咁搞法三連敗唔出奇

屌你老母 干地係都要等到75分鐘先換

出面踢歐聯對面紅左個先啦

電欺其實d 1on1好屎

哥狗

做咩今日成隊車射波係咁飛機

留哥狗啊?

On9 好撚守得

come on you blues !!!!!!!

應該轉352?

出亞衣

換人了

沙皮out
morata in

我發緊夢？
亞衣？

終於ayi

信我 如果打淘汰賽 車仔都係大巴 會好好多

真係密到痴線

夏神前場最落力都換走

前面果個就唔識入波 對面又死守 手球又無事 點贏

換世三

換走hazard

仲有哥狗，我屌你咩

以前車仔都好撚癡線

要入波了

On9干地

我感覺到亞衣救全家

贏波戒丁一個月

洗唔洗攻到咁前

世三 <-> 安
柏度 <-> Ayi

干地等返主場 ？

3-5-2

季初兩前鋒

換乜撚野

應該係傷左

唔換哥狗

咁換?

352

屌你唔撚係換哥狗

一年!

352? ayi+costa?

似乎玩燒味?

屌你換H10?

阿衣做救世主啦

留哥狗有撚用呀？

沙皮唔撚換，換世三

咁攪法落去踢霸氣盃啦

真係ON9

干地放棄左

加強把握力
今獲睇法比派牌派成點啦

ayi 一巴車撚落哥斯達塊面啦

352 轟呀

冇左簡迪逗中場好唔掂

一下子走曬柏度世三

屌你老母干地，死都唔撚換隻狗

換夏殺 柏度=完場

哥狗係咪賣撚左屎忽俾干地

做咩咁換

奧利華死全家

球證食撚屎

集氣 亞衣救全家

11:5 foul

干地真係好信任哥狗

Feel到金章救全家

前場當堂冇哂控球 痴撚線

424 多啲

大肉腸

問題係呢場和左如果熱又和已經捧盃
無得係球場贏波慶祝奪冠點都爭d

主場舉盃

hi你老母

應該放棄左
留力番主場

-------Rubbish--Ayi-------
------------安---------------
------Matic----Feb----------
Alonso----------------No la-
-----Cahill--Luiz---AZP----
-------------CS--------------

大家可以等下場

似

似係

呢兩年比親奧利華吹都無好野

咁樣換 係咪留力渣

廢就廢 留咩力

Pulis

安

貓紙

等埋kante

韋解圍

有notes

而家最有機會就係搏罰球 睇韋利安有冇驚喜

西布朗傳紙仔？

安使出上帝傳球 熱身

Or 女婿

西撚到

柒頭安第一腳波通常都係柒

入數紙？

我先係干地女婿

PTBF

乜撚野黎

85分入波絕殺

dc憑乜撚留係場上

睇安好笑

安sir想點

我笑撚左

罰球本身都有阿朗同電欺

安你一出場就搞啲咁嘅嘢

換安出黎得啖笑

呀衣出黎犯規

垃圾車。。

阿衣加油啦

亞衣

安 為球迷帶來歡樂

慣喇

原來你就係哥狗 DLLM 同我落力踢

kante換哥狗啦 kante踢前鋒

ayi剩係識得入黎犯規

罰波先係安仔騷time

今日反安勝利日

集中火力屌柒安

唉 食得屎啦咁樣

Molamola

好撚悶

Michy

夠未呀呀衣

見到Ayi同安
我明點解唔換人

冇人hold波

Ayi 3 fouls

Ayi硬哂

Ayi犯左三次規

咪臭係

就頂唔到

Ayi 上黎5分鐘 3個foul
我係佢都心鳩淡

乜鳩啊

硬曬都插唔到

去西咸啦屌

攻勢都無埋

Ayi出到黎犯規仲多過掂波

學Xhaka 笑撚死 7分鐘3foul

ayi on9仔

foul夠未呀ayi

Ayi幫對面拖時間

ayi 已經3個foul

又點撚樣犯規呀

4fouls

換左人個勢都無埋

死臭西

Ayi做乜撚野

嘩無牌?

有時真係抵佢踢後備

算鳩數啦

快撚啲入波啦垃圾車

拎一分算啦
唔好博

屌你老母on9球證

牌啦屌你老母

衝呀

goalllll

阿衣

牙衣

呀姨！goal

0-1 阿衣

Dc正選有原因

皇迷發來賀電

做fake blue早10分鐘去訓算

Come on!!!!!!!!

都話亞衣架啦！！！！

上原

ati根本連波都唔識踢 揹住對手次次都揹唔到 比人偷完波就發茅

Ayiiiiiiii

goal!!!!!!!!!!!

屌你打鳩人都無牌

推人 最後仲出埋手都無牌

冠軍

好想喊

牙衣啊啊啊啊

亞衣好撚勁

真係救世界

話左牙衣>沙皮

COME ON YOU BLUES!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

亞衣！！！！！救全家！！！！

Goal!

ayi

亞姨

亞衣！！

Bat仔

屌！！！ 真係ayi

AYIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

ayi!!!!!!!

Goallllllll

西布朗 我屌爆你老母西呀

燈

ysssss

炒撚哂車

Ayi!!!!!!!!

百屌

我睇緊個個台有叫到WO

Azp ayi

亞依

依d就係走位搶點啦

攝位呀屌你哥狗
睇到未

亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨亞姨

拍佢老母個大巴呀!!!!!!!!!!!!

搞撚掂

Ayi!!!!!!!!!!!!!!!

反牙衣死全家

牙衣：個冠軍我都有份

brw: azp助攻

上原好野

呀e

Goal!!!!!!!!!!

呢D位哥斯達邊zip到

Mitchy!!!!!!!!!

秘密武器 救世聖衣

好波

干地激動到

i love ayi

呢球贏azp

AYI硬曬了=屌到西了

都話阿衣做救世主啦

係呀

車路士頂實！！！

燈完即入

拍佢老母大巴

巴打好野

入多粒啦 乖啦

亞衣全季最重要一球

無敵既亞衣

唔賣啦!唔賣啦!

到你地攻啦

呀姨好波

亞衣啊啊啊啊

我都話佢硬哂

Conte癲撚左

期特今晚ayi twitter

反應夠快

好感動

亞姨D搶點勁幾撚多

上原亞衣我愛你

屌西呀

好勤力

古圖衝出去慶祝

都係咁先有用

教番對面拍大巴啦

Azp 真係值得一讚

識搶點真喺唔同D
如果呢球喺沙皮一定搶唔到

卡吐衝埋去干地到

你老味 到我地泊九巴

Happy仔

福將

終於爆到架大巴

Mvp azp

臨訓前睇套亞衣先

AYIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

原來干地一直唔出啊衣 就係為左哩場 秘密武器

卡吐

上原亞衣

Ayi搶點成功

換人守啦

黃金聖衣🤘哥狗躝得

Zouma

ayi根本係要搶點入波

痴線

決定左下次打丁對象就係亞衣

zouma

然!

真係?

10分鐘 3fouls 1goal

Happy仔

應該轉442

AYI 英超兩球 都係靠搶點

AYII

唔洗教啦 換人啦

一早講用阿姨啦！

亞衣救全家

J上原亞衣一個禮拜

呀姨又屌打沙皮

Motm azp for sure

亞衣個走位好靚
睇慢鏡
屌佢老母
Azp出波個刻哥狗又係剩係識on99企係度

成日入波得自己一個慶祝係悶啲嫁啦

happy

好撚過哥狗100000000倍

儲左成季氣

對面腳仔軟了

出黎五分鐘俾連登仔屌足咁耐
又一百屌成材
連登仔最大功勞

我寧願出kante搶中好過郁後防

頂撚住啊蘇馬

贏matic分邊

真係

一陣j 完佢先訓

戒完丁 j 亞衣

支持azp做隊長

每場踩幾分鐘草皮就係儲氣為入依球波

守撚住阿

而家搞條後防 驚驚地

頂住呀

泊鳩佢大巴啦 咁鐘意泊

妹迪似撻q/中人

ok j ayi after exam

咩啊
唔喺雞曉想射之後省到人咩

夠了

Zouma <-> No la
AZP應該去邊

頂rondo
對面唔再經中場
而家下下斬比rondon頂

沙皮根本0搶點

泊佢老味咩 入多粒都仲得！

哥狗唔會zip啦,成日等人傳到腳

雞曉嚟

conte根本對唔住ayi

燈得好

應該做副隊先
似會卡希爾坐正

架仔都去睇

Ole ole ole ole we are the champ we are the champ

Azp上rb?

打足十次上原亞衣j

入晒了

Ayi入左哩球拎冠軍牌都值得安慰

西咸 西布朗入波

blue is the color

差隻角

後防調動好驚出事

中出埋

大家唔好咁迷信好冇

屌你老母 繼續泊大巴呀

特登連犯三次等你地炒車

黑人大屌有保證

連登仔 燈力強勁

Willian入到黎就真係冇用啦

又冇手球 又冇紅牌 屌你老母

西布朗隊西波唔教訓唔得

全場緊迫

有講錯？

有入到黎咩

傻西 布朗

好在有咁多位一齊屌佢 破左法炸

哥狗真係無咩鬥心

整多粒啦

屌你 西布朗連續幾次主場輸1粒

角球旗戰術!

亞衣今場唔入波，之後唔會有機會出場

做咩唔泊大巴呀西布朗

安快入波
我要連登仔再炒車

安學人漏波

頭先唔無換左三個人？點解少左個

好似4場

mATIc

安真係柒撚到仆街

哥狗躝！

傻啦
依家時間停頓不知幾有用

happy仔好撚快

zouma 安 衣

球迷拉布戰術

真係正正常常好難廢過而家哥狗

金章安d加速快撚到

俾啲掙扎

安同哥狗打包送去中超唔該

駁唔到
哥狗掂咁多下波又做過啲咩

做咩事

球迷岩啊 阻佢進攻先

轟呀

迫搶啦安哥

有痴線佬

有球迷衝左入去

搞咩

干地去埋人地教練區指揮

阿朗set得好

Happy 點解好似跑快左咁多

conte成日領先都係咁換happy入嚟 應該ok

頂住呀頂住呀頂住呀

有人唔著3

根本唔使球迷拉布 搞咩

車迷入場拖時間

有車狗衝左入去

點解出zouma唔出ake?

快手啦 等陣有排補

'We shall not be moved,' now rings out from the jubilant away end, five minutes remaining. #WBACHE

似係要頂住rondon

Nyom真係笑話

全英超速度top幾喎

因為要頂高波 個朗度好頂得

高波

保安全面進場

陣間比佢打泄道氣就真係打柒佢

屌 嚇撚死

狗達好醒

軌性澎湃

大家一齊泊大巴

咪鬼攻啦西布朗
頭先唔係守得好開心咩

古圖

屌你呀5分鐘

+5min

補咁多

哥狗 係鳩咁衝

卡2

原來贏埋淨底兩場就93分

咁快完全唔似傷過

妹迪又散步

都CS發動

Offside?

雖然offside
但卡圖

azp man of the match

落地快到

YES

神籠

Matic又累街坊

Sky sport Motm: Azp

妹迪我屌你老母

金章安行行企企

多得個傻閪球迷
依家補5分鐘

我要亞衣seed 打返個j先訓

卡吐幾集中呀

真隊長

車仔拿姆

Are u watching, Tottenham~~

安後備出黎喺度指指貢，好心自己去搶啦

嘩屌你妹迪

安痴撚線9衝

唔關事啦
兩隊咁多犯規

快喇快喇

亞衣加油

頂住

唔咁做點比人知佢落左場

係

防高空波啩

諗起柒公

出波差好遠 但防守同精神

呢場無手球架傻西

安驚到瀨屎仲唔9衝咩

哥狗收皮啦屌

安上呀安

加加埋埋幾多手球

頂撚住呀 捧盃呀

利申 曼

安依d回後有撚用咩 azp咪焗住要一腳

最後兩分鐘
頂住！！！

大家準備去Binc啦

頂撚住呀

luiz殺好多波

前足唔計

直接爆落底咪算

4球

頂住呀 車路士

西布朗踢到好似踢緊歐聯決賽咁
都上左岸啦 出盡奶力咪又係阻唔到我轟

頂實！！！！

依家唔迫玩大巴仲撚驚

倒數 入傳送門

柒公：頂實呀車路士

佢電兔咁喎

最後30秒！

收左熱錢

WE ARE THE CHAMPION

得等等開post多謝柒公

仲有半分鐘 我地就係xxxx

30s

咁人地主場都要對自己球迷負責既
職業球員唔通好似哥狗咁西咩

10s

Come on

我愛亞衣！！

冠轟
3年抱2

ft

隊長

夠鐘吹啦屌

英超冠軍

勝利

冠轟

完

英超冠軍16-17

英雄亞衣

champion

阿姨

我們是冠轟

車路士!冠軍!車路士!冠軍!車路士!冠軍!車路士!冠軍!車路士!冠軍!車路士!冠軍!車路士!冠軍!車路士!冠軍!車路士!冠軍!車路士!冠軍!車路士!冠軍!

Champion of England

鞭屍去

We are the champion

Ayi
Azp

終於

金章

Champiom

Champions of England

冠軍！拍拍拍

冠軍 食屎啦西布朗

卡吐CS

champ

垃圾西

堅離地

Blue is the Colour

要不是ayi

冠軍 冠軍 相當興奮

Ayi 冠軍

干地好正

Antonio

干地打成一片

一齊唱Chelsea Chelsea Chelsea

干地超開心

LAST GAME會唔會TERRY正選?

Skysport有林8

一定啦

Must la講真

好撚感動 屌

應該會，89分鐘轉走佢接受掌聲

Ake有冇牌拎

唔好換佢走啦:(

干地好有感染力

實至名歸既

冇

熱狗係威係勢 到最後咪又係追唔到

係咪下場返主場先捧杯？

學巴哥咁比人抬走好似感動啲

LAST GAME應該

最後一場

Skysport 好多賽後嘢睇
Luiz 搞事

法比第2個英超

football is fucking unbelievable

好似改左 英超會比有一定既數量球會自己分
冇左要踢10場果個規矩

LUIZ第一個

希望下兩場出泰利打正選

法比 : football is fucking unbelievable

依家jt

法比

我轟好波

拋干地 佢地真係好frd
見到呢啲好開心

好想睇

Conte

搞到人地要道歉

NBA咁

打左咁多年阿妓

Champion
Ayi
Azp

Be careful of your language

好撚正

一入車就三年抱兩 妓就

我都聽到

得AZP同干地一樣高

好波 終於搞掂

但唔夠場數好似無得上台掛牌

係冠轟呀

都幾難聽d英文

會比幾多個

雞曉低炒又幾有型

算好嫁啦

以為自己聽錯
聽到個主持道歉就知冇聽錯

咁長期後備/傷左咪好慘

隊長眼濕濕?

佢講得慢 我反而聽得清楚

Ayi 唔識英文

捧起淫隊

哥狗通隊長櫃

要卡吐翻譯

Ayi要卡吐翻譯

小學雞英文

佢有幾句對白百搭

翻譯員

摸頭

卡吐翻譯

skysports有冇link

撚仔明明係球場但係冇得慶祝

唔知施治呢刻諗咩

應該會同隊長攬攬

acestream://aa7c6b5f1fd8fbae6c4b1e4e2df6659e7179aca1

Skysports d 片真係好高質

"屌你比高域"

睇到喊

F. Luis ig發出賀電

卡吐幫阿衣譯法文?

賣緊廣告？

是

而家now終於播 笑撚左

Kante冠軍命？

有冇人有錄起賽後 俄佬台乜撚都冇得睇

開心到瞓唔著

希望AYI留車啦

佢做過一球間碟架

肥臘味

Sd塊牌比阿仙奴 to cech

簡迪真係行大運 連拎兩年

From 10th to 1st

唔知遲啲上網有冇得睇返

番主場先拎杯？

卡吐冇揀錯啦 留車
三年抱兩 逼走我CECH

Lampard

conte+林伯

亨利有冇同干地合作過?

Conte "I think Michy hate me alot"

干地d英文

我都想睇返，佢地連賽前d片都好高質

Pay me 定 hate me